RE：剛叫完雞，換來一場空虛。

大家一場連登仔，我當你朋友了。

你係咪之前開過posts 話條囡囡第一次

Jfft香港第一youtuer

應該唔係

點解可以咁高汁

因為佢地好似從來冇賣過廣告

拍嘅主題又好切合連登，唔係毒撚A0就係叫雞沉船，可惜就係唔太紅得起

一開始果時出片太慢
而家都冇快到
仲要成日打機

呢個真，直播打機真係不了